條仔唔肯同我出街因為嫌我肥驚失禮佢

有無人慘得過我

我嗰條都係

聖誕同我go啦bb

你錯喇 係因為你條仔驚人知佢搞基

佢親口講架

減肥啦屌

唉。。

減緊啦 以後唔敢食野

你有條撚即刻出

together???

死肥婆